{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane, ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid armastavad mind!"},{"text":"Mina olen p√§ikesepaiste v√§rv."},{"text":"Vahel olen j√§√§tisega l√µhes."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning hoian arsti eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"‚ñ´ Sa v√µid minuga mahla teha."},{"text":"Uss v√µiks minus elada."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge, k√ºlm ja n√§mm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind hoitakse s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Ma tulen rohkete maitsetega."},{"text":"V√µid mulle ≈°okolaadikastet peale panna."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny s√∂√∂b mind."},{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"√ñeldakse, et ma olen su silmadele hea!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune ja roheline v√µi lilla. Kasvatan kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind kergesti kiskuda."},{"text":"T√§iskasvanud kasutavad mind veini valmistamiseks."},{"text":"Olen vahel su l√µunakastis."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Oliiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast, aga ma olen k√µva. V√µid mind viilutada ja v√µileivale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehmad aitavad mind teha."},{"text":"Hiired armastavad mind!"},{"text":"Mulle maitseb pitsa v√§ga!"}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen jook, mis on valge. Beebiloomad joovad mind oma emalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehmad annavad mulle palju."},{"text":"V√µite mind juua k√ºpsistega."},{"text":"Ma olen hea su luudele."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen teravili, mida keedetakse vees. V√µid mind s√º√ºa v√µi v√µi sojakastmega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa hakklihapulkadega."},{"text":"Olen klamber paljudes Aasia riikides."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa lihtlabaselt, v√µi rohkete lisanditega."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Pasta","isCorrect":false},{"label":"Kaerahelbed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist ning k√ºpsetatud ahjus. Minuga saab v√µileibu teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind toostitada."},{"text":"Inimesed armastavad mulle panna maap√§hkliv√µid ja tarretist."},{"text":"‚ñ´ Ma pean k√ºpsetama, et olla s√∂√∂dav"}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}},{"level":"10","type":"food","question":"Kasvatan kestas, tulen eri v√§rvi ja muneb kana poolt. Kraabitud, praetud v√µi keedetud, s√∂√∂d mind siis √§ra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen vahel rohelises!"},{"text":"Olen populaarne hommikus√∂√∂gitoit."},{"text":"Olen p√§rit kanast."}],"options":[{"label":"Muna","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçï"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sageli p√§rit pilvedest"},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma √ºmber olen"},{"text":"Ô∏è Taimed nagu mina!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle soojust"},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav"},{"text":"Lilled p√∂√∂rduvad minu poole"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu lambad"},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi"},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun"},{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest"},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed √ºmber keerlema ja puud tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev"},{"text":"Minuga saab lohet lennutada"},{"text":"√ïhk liigub kiiresti"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§ga kuum ja s√§rav, kuid v√§lja tulen alles l√ºhikest aega p√§rast vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve"},{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu v√§rviline kaar"},{"text":"Vajan ilmumiseks vett ja p√§ikesepaistet"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. Vahel teen haiget, kui sind l√∂√∂n! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu pisikesed j√§√§pallid"},{"text":"Katusele maandudes teen k√µva h√§√§lt"},{"text":"Ô∏è Tulen tihti √§ikesega"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav. Tulen √§ikesega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla ohtlik"},{"text":"Ô∏è vilgutan taevas"},{"text":"Kuuled buumi p√§rast seda, kui mind n√§ed"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju"},{"text":"Inimesed peavad vahel kodust lahkuma, kui ma tulen"},{"text":"Mina moodustun tavaliselt sooja ookeanivee kohal"}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen sellist t√º√ºpi ilm, kus on v√§ga-v√§ga k√ºlm ja on palju lund ja tugevat tuult. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Soojasid riideid on vaja palju!"},{"text":"Ô∏è Seda v√µib olla raske n√§ha!"},{"text":"Ô∏è Teed saab minu p√§rast sulgeda"}],"options":[{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false},{"label":"Blizzard","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå§Ô∏è"}}]}